De Ligt斷腳祝福區

斷晒兩隻🙏🙏🙏

去巴塞有多2隻用
Super

支持
阿古路都斷埋就完美

早死早著啦條肥西踢兩場好波以為自己好能勁

覺唔覺迪列治比人吹大左